如果英國話要返香港島同九龍會點？

會唔會ww3

無可能啦 97年之前英屬都拎唔到...而家點會拎到

有無諗過，住新界人啲感受

移民潮，新界》九龍，港島

九龍都有分2部分

事但啦

發電廠響新界
煤氣廠響新界
主要濾水廠同水庫響新界
機場響新界
貨櫃碼頭又係響新界

得港島同九龍嘅香港根本運作唔到

唔好玩啦大佬，英國割讓倫敦比支那都仲有機會

住九龍塘啲有錢人會一夜間變哂做住新界(新九龍)

港燈： am I a joke to you?

咁同宣戰有乜分別

要界限街以南
九龍灣同九龍城都唔係九龍

港燈發電廠響南丫島
南丫島係港島定九龍

樓價升

新界

香港九龍去新界要過海關

咪俾支共笑all talk no action

住新界過海返工係咪每日要過關

電：肯定無問題啦，港燈運作得好好

水：港島有水塘，有3間濾水廠，不過唔夠供應全港島加九龍，要d時間起海水化淡同濾水廠

煤氣：e+係98%大埔廠（係新界），2%馬頭角廠（係九龍），所以都有，不過唔夠

機機/貨櫃碼頭：無得搞，由頭起過啦

唔好玩啦大佬，割倫敦既機會一定細過攞番香港（雖然都係低到接近0）

港燈發電廠響南丫島

將啟德變返做機場

Oh yes...So9sad

岩岩check左，南丫島係「展拓香港界址專條」，所以唔計

又係呢啲on9理論
同支那狗話香港無咗東江水就生存唔到有咩分別
你俾得起錢 飲美國水都得
你有錢 泰國 越南大把資源俾你

冇機場，冇碼頭
你要外國空投物資

仲有講出實際有咩困難就叫On9
On9得過樓主出呢個FF post